零食撚 有無人食過澳洲夏威夷果仁？

幾年前係澳洲食完一試難忘 鮑魚味夏威夷果仁
有無人知香港邊度有得買？

（網上圖片）

前排一田有